% Declare a classe do documento selecionando o tamanho da fonte, em qual lado
% devem ser abertos os capítulos, em quantos lados da folha devem ser impressas
% as páginas, tamanho do papel, aparência dos títulos de capítulos e seções e
% idiomas para hifenização. O último idioma é o idioma principal do documento.
\documentclass[12pt, openright, twoside, a4paper, chapter=TITLE, section=TITLE, english, french, spanish, brazil]{iftex}

% Importe pacote para utilizar fonte helvética para o trabalho. Refaça comandos
% originais da classe para a boa utilização da fonte.
\usepackage{helvet}
\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}
\renewcommand{\ABNTEXchapterfont}{\bfseries}

% Importe macros úteis para a revisão do texto.
\usepackage{easyReview}